日本某男子購買街頭女歌手CD後當面踩爛，男子稱不能在街頭販買

文／厭世小羊

小羊去日本的時候，常常會在街上看到很多業餘的街頭歌手，在人行道或車站外現場表演，與一般街頭藝人不同的是，他們不會要求路人丟錢，而是販售他們的個人CD來為生。

日本網友「Gretchen」就在推特上發佈了一段影片，內文打著「我朋友不小心踩到花1000日圓買的CD」，影片只見一位女街頭歌手，在秋葉原的街道上，宣傳她的CD，Gretchen的朋友用1000日圓買下了CD，本來女街頭歌手以為對方是欣賞自己的作品才買的，沒想到下一秒，這名男子就將CD丟到地上，狠狠的踩踏。

事後有網友發現他的推特用戶名原本是「驅逐違法街頭演唱」，所以根本就是故意要來踩踏CD的，影片傳開後，他與朋友也遭到網友痛罵而被肉搜，畢竟有沒有違法是一件事，但公然汙辱對方又是另一回事了！

意外的是，有不少日本網友看了覺得「花錢買的東西要怎麼處理那是個人自由」，也有人覺得這樣羞辱他人很差勁，怎麼可以這樣對待一個女孩子？

小羊個人是覺得，的確買的東西要怎麼處理，都是自己的自由，不過花大錢我就是大爺的想法，我倒是不太能認同，畢竟人家為了生活也是很努力啊！

原文網址: 花錢就是大爺？日男和街頭女歌手買CD 當場丟地上當垃圾用力猛踩 | 厭世小羊 | 鍵盤大檸檬 | ETtoday新聞雲

整爛cd既經典案例

那位街頭女歌手推特

如果見到香港班乞衣應該一腳踢爛個乞衣兜

諗起爆粗band友

想請佢過黎清一清D假乞衣同傷殘乞衣團隊

買張UO叫佢黎香港"掃街"

那位街頭女歌手已在twitter表示心情已經平復，叫大家唔洗擔心

你唔買佢咪唔賣囉...

有錢賺隻碟又唔會係孤本

肯定係支那狗做既

搭巴士搭小幾個站

收皮啦反串垃圾支那狗

條友勇武過你
你話要政府釘馬會牌到宜家都未有聲氣

都市人壓力真大…

on9中二癌病發, 係要做啲嘢搏上位